msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: smartCAT.ai\n"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Delete Double Notes"
msgstr "删除重叠音符"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Delete Short Notes"
msgstr "删除短音符"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Explode Pitches to Tracks"
msgstr "将音高投射到多个音轨"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Extend to Part End"
msgstr "扩展至部分的结尾"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Freeze Pitch"
msgstr "冻结音高"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Freeze Quantize"
msgstr "冻结量化"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Freeze Velocity"
msgstr "冻结力度"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Humanize"
msgstr "人性化"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Humanize Less"
msgstr "较少的人性化"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Length"
msgstr "长度"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Merge Events"
msgstr "合并事件"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Quantize"
msgstr "量化"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Quantize 50%"
msgstr "量化50%"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Quantize End"
msgstr "量化结尾"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Repeat Notes to Part End"
msgstr "重复记录直至部分结束"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Restore Timing"
msgstr "还原时间修整"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Restore Velocity"
msgstr "恢复力度"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Select Notes"
msgstr "选择音符"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Split at Grid"
msgstr "栅格拆分"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Stretch"
msgstr "伸缩"

#: .\Split.js
msgid "This would create too many notes and will be cancelled."
msgstr "此操作将创建太多的音符，已取消。"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Transpose"
msgstr "移调"

#: .\translation.js
msgid "[MusicEdit]Velocity"
msgstr "力度"

#~ msgid "[MusicEdit]Extend to part end"
#~ msgstr "扩展至部分的结尾"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Force Overlaps"
#~ msgstr "强迫重叠"

#~ msgid "Legato"
#~ msgstr "连音"

#~ msgid "Multiply"
#~ msgstr "乘以"

#~ msgid "Remove Overlaps"
#~ msgstr "移除重叠"

#~ msgid "Scale"
#~ msgstr "刻度"

#~ msgid "Set"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Subtract"
#~ msgstr "减"
